# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-24 23:37+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cal.py:24
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: cal.py:25
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: cal.py:26
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: cal.py:27
msgid "Wed"
msgstr "수"

#: cal.py:28
msgid "Thu"
msgstr "목"

#: cal.py:29
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: cal.py:30
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: cal.py:33
msgid "January"
msgstr "1월"

#: cal.py:34
msgid "February"
msgstr "2월"

#: cal.py:35
msgid "March"
msgstr "3월"

#: cal.py:36
msgid "April"
msgstr "4월"

#: cal.py:37
msgid "May"
msgstr "5월"

#: cal.py:38
msgid "June"
msgstr "6월"

#: cal.py:39
msgid "July"
msgstr "7월"

#: cal.py:40
msgid "August"
msgstr "8월"

#: cal.py:41
msgid "September"
msgstr "9월"

#: cal.py:42
msgid "October"
msgstr "10월"

#: cal.py:43
msgid "November"
msgstr "11월"

#: cal.py:44
msgid "December"
msgstr "12월"

#: conversations/forms.py:8
msgid "Add a Comment"
msgstr "메시지 입력"

#: reservations/models.py:14
msgid "Booked Day"
msgstr "예약한 날"

#: reservations/models.py:15
msgid "Booked Days"
msgstr "예약한 날"

#: reservations/models.py:30
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: reservations/models.py:31
msgid "Confirmed"
msgstr "확인되었습니다"

#: reservations/models.py:32
msgid "Canceled"
msgstr "취소되었습니다"

#: reservations/models.py:35
msgid "status"
msgstr "상태"

#: reservations/models.py:42 reviews/models.py:32 rooms/models.py:83
msgid "check_in"
msgstr "입실"

#: reservations/models.py:43 rooms/models.py:84
msgid "check_out"
msgstr "퇴실"

#: reservations/views.py:24
msgid "Can't Reserve That Room"
msgstr "해당 방으로 예약이 불가능합니다"

#: reviews/models.py:27
msgid "review"
msgstr "리뷰"

#: reviews/models.py:28
msgid "accuracy"
msgstr "일치도"

#: reviews/models.py:29
msgid "communication"
msgstr "의사소통"

#: reviews/models.py:30
msgid "cleanliness"
msgstr "청결성"

#: reviews/models.py:31
msgid "location"
msgstr "위치"

#: reviews/models.py:33
msgid "value"
msgstr "가격"

#: reviews/views.py:19
msgid "Room reviewed"
msgstr "방 평가"

#: rooms/forms.py:9
msgid "Anywhere"
msgstr "제한없음"

#: rooms/forms.py:12
msgid "Any kind"
msgstr "제한없음"

#: rooms/forms.py:15
msgid "Max Price ($)"
msgstr "최대 가격 (달러)"

#: rooms/forms.py:24 rooms/views.py:170
msgid "caption"
msgstr "주석"

#: rooms/forms.py:25 rooms/views.py:171
msgid "file"
msgstr "파일"

#: rooms/models.py:28
msgid "Room Type"
msgstr "방 종류"

#: rooms/models.py:38 templates/rooms/room_detail.html:57
msgid "Amenities"
msgstr "생활 편의 시설"

#: rooms/models.py:47 templates/rooms/room_detail.html:63
msgid "Facilities"
msgstr "부대 시설"

#: rooms/models.py:56
msgid "House Rule"
msgstr "규칙"

#: rooms/models.py:73
msgid "name"
msgstr "이름"

#: rooms/models.py:74
msgid "description"
msgstr "설명"

#: rooms/models.py:75
msgid "country"
msgstr "나라"

#: rooms/models.py:76
msgid "city"
msgstr "도시"

#: rooms/models.py:77
msgid "price"
msgstr "가격"

#: rooms/models.py:78
msgid "address"
msgstr "주소"

#: rooms/models.py:79
msgid "guests"
msgstr "인원 수"

#: rooms/models.py:80
msgid "beds"
msgstr "침대"

#: rooms/models.py:81
msgid "bedrooms"
msgstr "침실"

#: rooms/models.py:82
msgid "baths"
msgstr "욕조"

#: rooms/models.py:85
msgid "instant_book"
msgstr "즉시예약"

#: rooms/views.py:143
msgid "Can't delete that photo"
msgstr "해당 사진을 지울 수 없습니다"

#: rooms/views.py:146
msgid "Photo Deleted"
msgstr "제거"

#: rooms/views.py:158
msgid "Photo Updated"
msgstr "사진 수정"

#: rooms/views.py:178
msgid "Photo Uploaded"
msgstr "사진 업로드"

#: rooms/views.py:192
msgid "Room Created"
msgstr "방 생성"

#: templates/conversations/conversation_detail.html:5
msgid "Conversation"
msgstr "대화"

#: templates/conversations/conversation_detail.html:15
msgid " go back to reservation"
msgstr "예약으로 돌아가기"

#: templates/conversations/conversation_detail.html:21
msgid "Conversation Between"
msgstr "대화창"

#: templates/conversations/conversation_detail.html:60
msgid "Write a Message"
msgstr "메시지를 작성하세요"

#: templates/conversations/conversation_detail.html:61
msgid "Send Comment"
msgstr "메시지 보내기"

#: templates/copyrights/copyright.html:5
msgid "Copyright"
msgstr "저작권 표기"

#: templates/copyrights/copyright.html:17
msgid "Home Logo Icons made from"
msgstr "홈페이지 로고는 다음 사이트에서 제작되었습니다 "

#: templates/emails/verify_email.html:2
msgid "Verify Email"
msgstr "이메일 인증"

#: templates/emails/verify_email.html:3
msgid "Hello, to verify your email click "
msgstr "이메일 인증을 위해 클릭해주세요"

#: templates/emails/verify_email.html:3
msgid "here"
msgstr "여기"

#: templates/lists/list_detail.html:5
msgid "'s wish list"
msgstr "의 관심목록"

#: templates/lists/list_detail.html:14
msgid "'s WISH LIST"
msgstr "의 관심목록"

#: templates/mixins/room_card.html:9 users/models.py:61
msgid "superhost"
msgstr "슈퍼 호스트"

#: templates/partials/footer.html:4
msgid "copyright"
msgstr "저작권 표기"

#: templates/partials/footer.html:9 users/models.py:33
msgid "English"
msgstr "영어"

#: templates/partials/footer.html:10 users/models.py:34
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: templates/partials/footer.html:16
msgid "All rights reserved"
msgstr "모든 권리 보유"

#: templates/partials/nav.html:7
msgid "Stop Hosting"
msgstr "호스팅 중지"

#: templates/partials/nav.html:9
msgid "Start Hosting"
msgstr "호스팅 시작"

#: templates/partials/nav.html:14
msgid "Create Room"
msgstr "방 만들기"

#: templates/partials/nav.html:15
msgid "reservation management"
msgstr "예약관리"

#: templates/partials/nav.html:17 templates/rooms/search.html:5
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/partials/nav.html:18
msgid "My reservation"
msgstr "내 예약"

#: templates/partials/nav.html:20
msgid "Wish List"
msgstr "관심목록"

#: templates/partials/nav.html:21
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/partials/nav.html:22
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/partials/nav.html:24 templates/users/signup.html:21
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/partials/nav.html:25 templates/users/login.html:21
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: templates/partials/social_login.html:4
msgid "Continue with Github"
msgstr "깃허브로 시작"

#: templates/partials/social_login.html:7
msgid "Continue with Kakao"
msgstr "카카오로 시작"

#: templates/reservation/detail.html:5
msgid "Reservation"
msgstr "예약"

#: templates/reservation/detail.html:15
msgid " go back to room"
msgstr "방으로 되돌아가기"

#: templates/reservation/detail.html:45
msgid "Contact your WooHome Host"
msgstr "당신의 WooHome 호스트에게 연락하세요"

#: templates/reservation/detail.html:49
msgid "Send a Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: templates/reservation/detail.html:57
msgid "Write your review"
msgstr "당신의 리뷰를 작성하세요"

#: templates/reservation/detail.html:61
msgid "Submit Review"
msgstr "리뷰 작성"

#: templates/reservation/detail.html:65 templates/reservation/detail.html:68
#: templates/reservation/detail.html:71
msgid "Cancel Reservation"
msgstr "예약 취소"

#: templates/reservation/detail.html:67 templates/reservation/detail.html:75
msgid "confirm Reservation"
msgstr "예약 확인"

#: templates/reservation/detail.html:70
msgid "Pending Reservation"
msgstr "예약 보류"

#: templates/reservation/detail.html:76
msgid "pending Reservation"
msgstr "예약 보류"

#: templates/reservation/reservation_list.html:5
msgid "Reservation List"
msgstr "예약 목록"

#: templates/reservation/reservation_list.html:14
msgid "'s Reservation Room List"
msgstr "의 예약방 목록"

#: templates/reservation/reservation_list.html:24
#: templates/reservation/reservation_manage_list.html:26
msgid "Manage Reservation"
msgstr "예약 관리"

#: templates/reservation/reservation_manage_list.html:5
msgid "Reservation Manage List"
msgstr "예약 관리 목록"

#: templates/reservation/reservation_manage_list.html:14
msgid "'s Reservation Management Room List"
msgstr "의 예약 관리 목록"

#: templates/rooms/photo_create.html:5
msgid "upload photo"
msgstr "사진 올리기"

#: templates/rooms/photo_edit.html:5
msgid "update photo"
msgstr "사진 수정"

#: templates/rooms/room_create.html:5
msgid "create room"
msgstr "방 생성"

#: templates/rooms/room_detail.html:30
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "즐겨찾기에서 제거"

#: templates/rooms/room_detail.html:35
msgid "Save to Favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: templates/rooms/room_detail.html:48
msgid "bed"
msgstr "침대"

#: templates/rooms/room_detail.html:49
msgid "bedroom"
msgstr "침실"

#: templates/rooms/room_detail.html:50
msgid "guest"
msgstr "인원 수"

#: templates/rooms/room_detail.html:51
msgid "bath"
msgstr "욕조"

#: templates/rooms/room_detail.html:69
msgid "House Rules"
msgstr "규칙"

#: templates/rooms/room_detail.html:75
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#: templates/rooms/room_detail.html:84
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

#: templates/rooms/room_detail.html:111
msgid "Edit Room"
msgstr "방 수정"

#: templates/rooms/room_detail.html:116
msgid "PRICE"
msgstr "가격"

#: templates/rooms/room_detail.html:121
msgid "DAY"
msgstr "하루"

#: templates/rooms/room_edit.html:5
msgid "Room Edit"
msgstr "방 수정"

#: templates/rooms/room_edit.html:18
msgid "Edit Photos"
msgstr "사진 수정"

#: templates/rooms/room_list.html:5
msgid "Room List"
msgstr "방 목록"

#: templates/rooms/room_list.html:31
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s of %(total_page)s"
msgstr "페이지 %(current_page)s / %(total_page)s"

#: templates/rooms/room_photos.html:5
msgid "'s Photos"
msgstr "의 사진"

#: templates/rooms/room_photos.html:16
msgid "Upload Photo"
msgstr "사진 업로드"

#: templates/rooms/room_photos.html:26
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/rooms/room_photos.html:27
msgid "Delete"
msgstr "제거"

#: templates/rooms/room_photos.html:33
msgid "Back to Edit room"
msgstr "방 수정으로 되돌아가기"

#: templates/rooms/search.html:16
msgid "Search for the Room You want"
msgstr "원하시는 방을 검색하세요"

#: templates/users/login.html:5
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: templates/users/login.html:20
msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없습니끼?"

#: templates/users/signup.html:5
msgid "Sign Up"
msgstr "회원가입"

#: templates/users/signup.html:20
msgid "Have an account?"
msgstr "계정이 있습니까?"

#: templates/users/update-password.html:5
msgid "update password"
msgstr "비밀번호 수정"

#: templates/users/update-profile.html:5
msgid "update profile"
msgstr "프로필 수정"

#: templates/users/update-profile.html:19
msgid "Change Password"
msgstr "변경할 비밀번호"

#: templates/users/user_detail.html:5
msgid "'s Profile"
msgstr "의 프로필"

#: templates/users/user_detail.html:25
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: templates/users/user_detail.html:31
msgid "'s rooms"
msgstr "의 방"

#: users/forms.py:11 users/forms.py:42 users/models.py:50
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: users/forms.py:14 users/forms.py:46
msgid "Password"
msgstr "변경할 비밀번호"

#: users/forms.py:29
msgid "Password is wrong"
msgstr "비밀번호가 틀렸습니다"

#: users/forms.py:31
msgid "User does not exist"
msgstr "유저정보가 존재하지 않습니다"

#: users/forms.py:40
msgid "First Name"
msgstr "성"

#: users/forms.py:41
msgid "Last Name"
msgstr "이름"

#: users/forms.py:49
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: users/forms.py:57
msgid "That email is already taken"
msgstr "이미 존재하는 이메일입니다"

#: users/forms.py:66
msgid "Password confirmation does not match"
msgstr "비빌번호가 일치하지 않습니다"

#: users/mixins.py:10
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#: users/mixins.py:17 users/mixins.py:32
msgid "Can't go there"
msgstr "권한이 없습니다"

#: users/models.py:24
msgid "Male"
msgstr "남자"

#: users/models.py:25
msgid "Female"
msgstr "여자"

#: users/models.py:26
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: users/models.py:41
msgid "USD"
msgstr "달러"

#: users/models.py:42
msgid "KRW"
msgstr "원화"

#: users/models.py:51
msgid "Github"
msgstr "깃 헙"

#: users/models.py:52
msgid "Kakao"
msgstr "카카오"

#: users/models.py:55
msgid "avatar"
msgstr "대표사진"

#: users/models.py:56 users/views.py:290
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: users/models.py:57 users/views.py:291
msgid "bio"
msgstr "간단소개"

#: users/models.py:58
msgid "birthdate"
msgstr "생일"

#: users/models.py:59 users/views.py:293
msgid "language"
msgstr "언어"

#: users/models.py:60 users/views.py:294
msgid "currency"
msgstr "통화"

#: users/models.py:62
msgid "email_verified"
msgstr "이메일 인증"

#: users/models.py:63
msgid "email_secret"
msgstr "이메일 비밀번호"

#: users/models.py:64
msgid "login_method"
msgstr "로그인 수단"

#: users/models.py:79
msgid "Verify WooHome Account"
msgstr "WooHome 계정 인증"

#: users/views.py:148
msgid "Can't get your profile"
msgstr "당신의 프로필을 가져올수 없습니다"

#: users/views.py:150
msgid "Can't get Access code"
msgstr "접근 코드를 가져올 수 없습니다"

#: users/views.py:152
msgid "Error occurred"
msgstr "에러 발생"

#: users/views.py:154
msgid "Can't get Code"
msgstr "코드를 가져올수 없습니다"

#: users/views.py:195
msgid "Please also give me email"
msgstr "이메일이 필요합니다"

#: users/views.py:226
msgid "Can't get Authorization code"
msgstr "인증 코드를 받아올 수 없습니다"

#: users/views.py:228
msgid "something went wrong"
msgstr "잘못된 접근입니다"

#: users/views.py:255
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: users/views.py:256
msgid "Change password"
msgstr "변경할 비밀번호"

#: users/views.py:257
msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: users/views.py:288
msgid "first Name"
msgstr "성"

#: users/views.py:289
msgid "last Name"
msgstr "이름"

#: users/views.py:292
msgid "Birthdate (1990-01-01)"
msgstr "생일 (0000-00-00)"

#~ msgid "Search by City"
#~ msgstr "도시로 검색"

#~ msgid "Chat with Room Host"
#~ msgstr "호스트와 대화"
